成功既關鍵，就係專注做好可控制既野

不論股市，或係人生
專注你可以控制嘅嘢，先至係關鍵

以投資股票為例，你可以控制啲咩？
可以控制到一定贏錢？
No !

不論是贏錢與否，你既預測是否準確
你都不能控制
你只能專注於：
1）做好宏觀經濟分析，eg 要緊貼 Fomc 及債息走勢
2）做好功課分析個股基本面 & 技術面
3）注碼控制
4）制定交易策略

然後，你便需要運氣，
來達成成功 💪🏻

雖然我並不想承認成功的背後需要運氣，
但這卻是事實

real

彪哥呢排出post好密喔

突然對人生有感而發

十卜 +

珍

💪🏻 💪🏻 💪🏻

真

彪哥人生一定好精彩
成日都大起大落有感而發
有冇諗過出本自傳 或者遲下比荷李活拍成彪哥正傳

彪哥啪啪啪

彪 晚安